香港寬頻mobile質素好唔好

$248 個plan 12G
唔夠先加$80變無限

彈性好多
但收得好唔好？

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks